[認蟲]呢隻咩蟲黎？

大佬呢隻咩黎 頭先去廁所見到浴缸有隻

RAP

咁大幅嘅屌你 嚇一嚇
利申 唔知 幫你推

八隻腳 蜘蛛黎

Tick? 快d整瓜佢，咬到你小心有 Lyme Disease

樓主大鑊了

開水沖走佢啦

好驚不過睇返相呢隻8隻腳
我見到個隻6隻腳佢前面個兩支係觸so黎

頭先拍死左隻野無血流出黎

前面兩隻觸so黎

外國有文獻紀錄俾呢隻野咬過要砌啫啫架

臭蟲

點睇都唔似我影個隻啦

鄭蟲太